{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_054413",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=5819&adcno=1&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "분당 호텔 쁠랑"
    },
    "text": "プランホテルはディライブ設置で全ての客室でネットフリックス、ウェーブ、ディズニープラスを無料でご利用いただけます。 ゲーミングモニターでは、フォース30606GBと32インチの240HzロジテックG02カップルPCルームが提供されます。 現在はオープン宿泊イベントで、現金特別価格または銀行振込の際に入室時に5千ウォン割引しています。 客室がない場合もありますので、お電話でご確認ください。 貸室イベントも実施中で、午後4時以前に貸室利用の場合は4時間、午後4時以降は貸室利用の場合は3時間に制限されます。 駐車場は大型地下駐車場が完備されており、駐車料金は無料です。 地下鉄は水仁盆唐線ソヒョン駅とスネ駅が近くに位置しています。 周辺情報としてはAK百貨店があり、その宿は京畿道城南市盆唐区ソヒョン洞269-2に位置しています。 それぞれの客室はジーフォース3060または2060と32インチまたは65インチの大型テレビを備えており、特有の匂いとタバコの匂いに敏感なお客様のための換気システムとスマートフォン充電器、女性客様のための特別なサービスも提供しています。 チェックイン及びチェックアウト時間を超えると追加料金が発生し、アーリーチェックイン及びレイトチェックアウト時にも追加料金が発生します。 当ホテルは客室の寝具を再利用せず、殺菌消毒システムを強化して衛生を徹底的に管理しています。 インテリアには無毒で環境にやさしい資材を使用します。",
    "QA": [
        {
            "question": "プランホテルではどのようなサービスが提供されていますか？",
            "answer": "ディライブ設置で全ての客室でネットフリックス、ウェーブ、ディズニープラスを無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ゲーミングモニターは何が提供されていますか？",
            "answer": "フォース3060 6GBと32インチの240HzロジテックG02カップルPCルームが提供されます。"
        },
        {
            "question": "現在のオープン宿泊イベントにはどのような特典がありますか？",
            "answer": "現金特別価格または銀行振込の際に入室時に5千ウォン割引しています。"
        },
        {
            "question": "貸室イベントはどのように利用できますか？",
            "answer": "午後4時以前に貸室利用の場合は4時間、午後4時以降は貸室利用の場合は3時間に制限されます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "大型地下駐車場が完備されており、駐車料金は無料です。"
        },
        {
            "question": "最寄りの地下鉄駅はどこですか？",
            "answer": "水仁盆唐線ソヒョン駅とスネ駅が近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "AK百貨店があります。"
        },
        {
            "question": "客室はどのような設備がありますか？",
            "answer": "ジーフォース3060または2060と32インチまたは65インチの大型テレビを備えており、特有の匂いとタバコの匂いに敏感なお客様のための換気システムとスマートフォン充電器、女性客様のための特別なサービスも提供しています。"
        },
        {
            "question": "チェックイン及びチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックイン及びチェックアウト時間を超えると追加料金が発生し、アーリーチェックイン及びレイトチェックアウト時にも追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ホテルの衛生管理について教えてください。",
            "answer": "当ホテルは客室の寝具を再利用せず、殺菌消毒システムを強化して衛生を徹底的に管理しています。 インテリアには無毒で環境にやさしい資材を使用します。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 457,
        "QA": 507
    }
}